<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<documento fecha_actualizacion="20211202072018">
  <metadatos>
    <identificador>BORME-C-2021-8226</identificador>
    <titulo>BASKET ZARAGOZA 2002, S.A.D.</titulo>
    <diario codigo="BORME">Boletín Oficial del Registro Mercantil</diario>
    <diario_numero>231</diario_numero>
    <seccion>2</seccion>
    <departamento>REDUCCIÓN DE CAPITAL</departamento>
    <numero_anuncio>A210064271</numero_anuncio>
    <id_anuncio>A210064271</id_anuncio>
    <fecha_publicacion>20211202</fecha_publicacion>
    <letra_imagen>C</letra_imagen>
    <pagina_inicial>9862</pagina_inicial>
    <pagina_final>9862</pagina_final>
    <url_pdf>/borme/dias/2021/12/02/pdfs/BORME-C-2021-8226.pdf</url_pdf>
  </metadatos>
  <analisis/>
  <texto>
    <p class="parrafo">De conformidad con lo establecido en el artículo 319 de la Ley de Sociedades de Capital ("LSC") se hace constar que la Junta General Ordinaria y Extraordinaria de Accionistas de la sociedad BASKET ZARAGOZA 2002, S.A.D. (en adelante, la "Sociedad") adoptó, en su reunión de fecha 29 de diciembre de 2020, -habiendo sido la misma debidamente convocada mediante comunicación individual y escrita practicada mediante carta de 27 de noviembre de 2020 y recepcionada por todos los accionistas- el acuerdo siguiente:</p>
    <p class="parrafo">Reducir el capital social en la cifra de QUINIENTOS DOS MIL DOSCIENTOS EUROS (502.200,00 €) mediante la disminución del valor nominal de cada una de las 401.760 acciones en la cantidad de 1,25 €. A consecuencia de ello, el valor nominal de las acciones queda fijada en la cantidad de 3,18 € por acción quedando, por lo tanto, el capital social fijado en UN MILLÓN DOSCIENTOS SETENTA Y SIETE MIL QUINIENTOS NOVENTA Y SEIS EUROS CON OCHENTA CÉNTIMOS DE EURO (1.277.596,80 €) y quedando modificado, en consecuencia, el artículo séptimo de los estatutos sociales de la Sociedad cuya nueva redacción es la siguiente:</p>
    <p class="parrafo">"Artículo 7.º Capital. El capital social es de 1.277.596,80 € y está representado por 401.760 acciones nominativas de 3,18 € de valor nominal cada una de ellas, numeradas, correlativamente del n.º 1 a la 401.760, ambas inclusive. Se hallan totalmente suscritas y desembolsadas".</p>
    <p class="parrafo">Este acuerdo se adopta con el propósito de restablecer el equilibrio entre el capital social y el patrimonio neto disminuido como consecuencia de pérdidas. Asimismo, tal y como dispone el artículo 335 a) de la LSC, los acreedores no podrán oponerse a esta operación.</p>
    <p class="parrafo_2">Zaragoza, 26 de noviembre de 2021.- El Presidente del Consejo de Administración, Reynaldo Benito-Ruiz Tapiador.</p>
  </texto>
</documento>
