<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<documento fecha_actualizacion="20211202072018">
  <metadatos>
    <identificador>BORME-C-2021-8217</identificador>
    <titulo>ETL GLOBAL ASESORES FISCALES Y ABOGADOS, S.L. 
(SOCIEDAD ABSORBENTE) 
EJABARNA, S.L.U 
(SOCIEDAD ABSORBIDA)</titulo>
    <diario codigo="BORME">Boletín Oficial del Registro Mercantil</diario>
    <diario_numero>231</diario_numero>
    <seccion>2</seccion>
    <departamento>FUSIONES Y ABSORCIONES DE EMPRESAS</departamento>
    <numero_anuncio>A210064588</numero_anuncio>
    <id_anuncio>A210064588</id_anuncio>
    <fecha_publicacion>20211202</fecha_publicacion>
    <letra_imagen>C</letra_imagen>
    <pagina_inicial>9853</pagina_inicial>
    <pagina_final>9853</pagina_final>
    <url_pdf>/borme/dias/2021/12/02/pdfs/BORME-C-2021-8217.pdf</url_pdf>
  </metadatos>
  <analisis/>
  <texto>
    <p class="parrafo">Se hace público que la Junta General de Socios de ETL GLOBAL ASESORES FISCALES Y ABOGADOS, S.L., y el socio único de EJABARNA, S.L.U, adoptaron el día 3 de noviembre de 2021 el siguiente acuerdo:</p>
    <p class="parrafo">Aprobar la fusión por absorción de EJABARNA, S.L.U por parte de ETL GLOBAL ASESORES FISCALES Y ABOGADOS, S.L. con extinción por disolución sin liquidación de la sociedad absorbida y transmisión en bloque por sucesión universal de todo su patrimonio a la sociedad absorbente quien adquirirá por sucesión a título universal la totalidad de derechos y obligaciones que componen el patrimonio de aquella.; así como aprobar los Balances de fusión de cada una de las sociedades cerrados a 31 de octubre de 2021.</p>
    <p class="parrafo">Se hace constar de forma expresa el derecho que asiste a los socios y acreedores de las sociedades participantes en la fusión a obtener, en el domicilio social, el texto íntegro de los acuerdos adoptados y de los balances de fusión y el derecho de los acreedores a oponerse a la fusión en los términos previstos en el artículo 44 de la Ley 3/2009, de 3 de abril, sobre Modificaciones Estructurales de las Sociedades Mercantiles, durante el plazo de un mes a contar desde la publicación del último anuncio de fusión.</p>
    <p class="parrafo_2">Madrid, 29 de noviembre de 2021.- El presidente del Consejo de Administración y el Secretario no Consejero, de Etl Global Asesores Fiscales y Abogados, S.L., D. José Manuel Rodríguez Rivera y D. Manuel Calavia Arias, respectivamente y, El Administrador Único y Socio Único de Ejabarna, S.L.U, la sociedad Etl Global Asesores Fiscales y Abogados, S.L. a través de su Representante Persona Física D. José Manuel Rodríguez Rivera.</p>
  </texto>
</documento>
