<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<documento fecha_actualizacion="20211202072018">
  <metadatos>
    <identificador>BORME-C-2021-8218</identificador>
    <titulo>EXPLOTACIONES AGRÍCOLAS MARIBEN, SOCIEDAD LIMITADA 
(SOCIEDAD ABSORBENTE) 
ALAGNA INICIATIVAS INMOBILIARIAS, SOCIEDAD LIMITADA 
(SOCIEDAD ABSORBIDA)</titulo>
    <diario codigo="BORME">Boletín Oficial del Registro Mercantil</diario>
    <diario_numero>231</diario_numero>
    <seccion>2</seccion>
    <departamento>FUSIONES Y ABSORCIONES DE EMPRESAS</departamento>
    <numero_anuncio>A210064240</numero_anuncio>
    <id_anuncio>A210064240</id_anuncio>
    <fecha_publicacion>20211202</fecha_publicacion>
    <letra_imagen>C</letra_imagen>
    <pagina_inicial>9854</pagina_inicial>
    <pagina_final>9854</pagina_final>
    <url_pdf>/borme/dias/2021/12/02/pdfs/BORME-C-2021-8218.pdf</url_pdf>
  </metadatos>
  <analisis/>
  <texto>
    <p class="parrafo">Las Juntas Generales y Universales de socios de las compañías EXPLOTACIONES AGRÍCOLAS MARIBEN, S.L. y ALAGNA INICIATIVAS INMOBILIARIAS, S.L., celebradas el día veinticinco de noviembre de dos mil veintiuno, acordaron, por unanimidad, la absorción por parte de la primera a la segunda (sociedad participada al noventa por ciento por la absorbente con oferta de compra de las restantes a los socios de la absorbente), de manera que EXPLOTACIONES AGRÍCOLAS MARIBEN, S.L., adquiere a título universal todo el patrimonio, derechos y obligaciones de ALAGNA INICIATIVAS INMOBILIARIAS, S.L, que se disuelve sin liquidación, en base al balance de fecha 31 de octubre de 2021.</p>
    <p class="parrafo">La presente fusión se realiza de conformidad con lo previsto en los artículos 49 y 52.1 de la Ley 3/2009, por lo que la sociedad absorbente EXPLOTACIONES AGRÍCOLAS MARIBEN, S.L. no amplía capital social, ni se ha requerido informe de administradores y de expertos sobre el proyecto de fusión, ni procede establecer tipo de canje.</p>
    <p class="parrafo">Se hace constar expresamente el derecho que corresponde a los acreedores de las mencionadas sociedades a obtener el texto íntegro del acuerdo adoptado y de los Balances de fusión en el domicilio social de las sociedades intervinientes cuya entrega y envío gratuito podrán solicitar, así como el derecho de oposición que podrán ejercer los acreedores en el plazo de un mes y en los términos establecidos en el artículo 44 del citado texto legal.</p>
    <p class="parrafo_2">Castellón, 25 de noviembre de 2021.- El Administrador único de Explotaciones Agrícolas Mariben, S.L., y el Administrador único de Alagna Iniciativas Inmobiliarias, S.L., Joaquín Benavent Martí y José Mari Benavent Martí.</p>
  </texto>
</documento>
