<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<documento fecha_actualizacion="20211202072018">
  <metadatos>
    <identificador>BORME-C-2021-8216</identificador>
    <titulo>LOS MASSOS, S.A.</titulo>
    <diario codigo="BORME">Boletín Oficial del Registro Mercantil</diario>
    <diario_numero>231</diario_numero>
    <seccion>2</seccion>
    <departamento>CONVOCATORIAS DE JUNTAS</departamento>
    <numero_anuncio>A210064217</numero_anuncio>
    <id_anuncio>A210064217</id_anuncio>
    <fecha_publicacion>20211202</fecha_publicacion>
    <letra_imagen>C</letra_imagen>
    <pagina_inicial>9852</pagina_inicial>
    <pagina_final>9852</pagina_final>
    <url_pdf>/borme/dias/2021/12/02/pdfs/BORME-C-2021-8216.pdf</url_pdf>
  </metadatos>
  <analisis/>
  <texto>
    <p class="parrafo">Se convoca a los señores accionistas a la Junta General ordinaria, que se celebrará en el domicilio social, sito en calle Roger de Llúria, n.º 134, 7.º 1.ª, de Barcelona, el día 26 de enero de 2022, a las 17:00 horas, en primera convocatoria, o al siguiente día, 27 de enero de 2022, a las 17:30 horas, en segunda convocatoria, bajo el siguiente</p>
    <p class="centro_redonda">Orden del día</p>
    <p class="parrafo">Primero.- Examen y aprobación, en su caso, de las Cuentas Anuales (Balance, Cuenta de Pérdidas y Ganancias y Memoria), correspondientes al ejercicio cerrado el 30 de septiembre de 2021.</p>
    <p class="parrafo">Segundo.- Resolver sobre la aplicación del resultado del referido ejercicio.</p>
    <p class="parrafo">Tercero.- Censurar la gestión social de la Administradora durante el ejercicio 2020/2021.</p>
    <p class="parrafo">Cuarto.- Resolver sobre la aplicación del resultado del referido ejercicio.</p>
    <p class="parrafo">Quinto.- Ruegos y preguntas.</p>
    <p class="parrafo">De conformidad con el artículo 272 del texto refundido de la Ley de Sociedades de Capital, a partir de la convocatoria de la Junta General ordinaria, cualquier accionista podrá obtener de la Sociedad, de forma inmediata y gratuita, los documentos que han de ser sometidos a la aprobación de la Junta.&#13;
Asimismo, y de conformidad con lo establecido en el artículo 197 de la Ley de Sociedades de Capital, los señores accionistas podrán, hasta el séptimo día anterior al previsto para la celebración de la Junta, solicitar de los administradores las informaciones o aclaraciones que estimen precisas acerca de los asuntos comprendidos en el orden del día, o formular por escrito las preguntas que consideren pertinentes.</p>
    <p class="parrafo_2">Barcelona, 29 de noviembre de 2021.- La Administradora, Ana M.ª Cardenal Reynes.</p>
  </texto>
</documento>
