<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<documento fecha_actualizacion="20211202072018">
  <metadatos>
    <identificador>BORME-C-2021-8215</identificador>
    <titulo>DIRECAR SALAMACA, S.A.</titulo>
    <diario codigo="BORME">Boletín Oficial del Registro Mercantil</diario>
    <diario_numero>231</diario_numero>
    <seccion>2</seccion>
    <departamento>CONVOCATORIAS DE JUNTAS</departamento>
    <numero_anuncio>A210064198</numero_anuncio>
    <id_anuncio>A210064198</id_anuncio>
    <fecha_publicacion>20211202</fecha_publicacion>
    <letra_imagen>C</letra_imagen>
    <pagina_inicial>9851</pagina_inicial>
    <pagina_final>9851</pagina_final>
    <url_pdf>/borme/dias/2021/12/02/pdfs/BORME-C-2021-8215.pdf</url_pdf>
  </metadatos>
  <analisis/>
  <texto>
    <p class="parrafo">Los Administradores mancomunados de Direcar Salamanca, S.A., convocan a los señores accionistas a la Junta general ordinaria, que tendrá lugar en el domicilio social, sito en Villares de la Reina, Salamanca (Salamanca), calle Fidel Bautista, número 28-32, a las diecinueve horas, el día 4 de enero de 2022, en primera convocatoria y, en su caso, el día 5 de enero de 2022, en el mismo lugar y hora, en segunda convocatoria, con arreglo al siguiente</p>
    <p class="centro_redonda">Orden del día</p>
    <p class="parrafo">Primero.- Examen y aprobación, si procede, de las cuentas anuales correspondientes al ejercicio 2019.</p>
    <p class="parrafo">Segundo.- Examen y aprobación, si procede, de las cuentas anuales correspondientes al ejercicio 2020.</p>
    <p class="parrafo">Tercero.- Aplicación del resultado del ejercicio 2019.</p>
    <p class="parrafo">Cuarto.- Aplicación del resultado del ejercicio 2020.</p>
    <p class="parrafo">Quinto.- Retribución de los Administradores.</p>
    <p class="parrafo">Sexto.- Ruegos y preguntas.</p>
    <p class="parrafo">Séptimo.- Redacción lectura y aprobación, en su caso, del acta de la reunión.</p>
    <p class="parrafo">De conformidad con lo establecido en el artículo 272.2 de la Ley de Sociedades de Capital, a partir de la convocatoria de la Junta general, cualquier accionista podrá obtener de la sociedad, de forma inmediata y gratuita, los documentos que han de ser sometidos a la aprobación de la misma y al envió de los mismos.</p>
    <p class="parrafo_2">Villares de la Reina, 15 de noviembre de 2021.- Los Administradores Mancomunados, Julián Maldonado Guio y Jesús María Fernández González.</p>
  </texto>
</documento>
