<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<documento fecha_actualizacion="20211202072018">
  <metadatos>
    <identificador>BORME-C-2021-8214</identificador>
    <titulo>COMERCIALIZADORA MEDITERRÁNEA DE VIVIENDAS, S.L.</titulo>
    <diario codigo="BORME">Boletín Oficial del Registro Mercantil</diario>
    <diario_numero>231</diario_numero>
    <seccion>2</seccion>
    <departamento>CONVOCATORIAS DE JUNTAS</departamento>
    <numero_anuncio>A210064564</numero_anuncio>
    <id_anuncio>A210064564</id_anuncio>
    <fecha_publicacion>20211202</fecha_publicacion>
    <letra_imagen>C</letra_imagen>
    <pagina_inicial>9850</pagina_inicial>
    <pagina_final>9850</pagina_final>
    <url_pdf>/borme/dias/2021/12/02/pdfs/BORME-C-2021-8214.pdf</url_pdf>
  </metadatos>
  <analisis/>
  <texto>
    <p class="parrafo">D. Jesús Ger García, en su calidad de representante persona física de la sociedad Participaciones Empresariales Castellón, S.L., administradora única de la mercantil "Comercializadora Mediterránea de Viviendas, S.L." (en adelante e indistintamente la "Sociedad" o "Comervi"), de conformidad con lo dispuesto en los estatutos sociales y en el artículo 166 Real Decreto Legislativo 1/2010, de 2 de Julio, por el que se aprueba el texto refundido de la Ley de Sociedades de Capital (en adelante "LSC"), convoca a los señores socios de la Sociedad a la Junta General Extraordinaria que tendrá lugar en Castellón de la Plana, 12002, calle Moyano número 8 bajo, el próximo día 21 de Diciembre de 2021 a las 9:00 horas, para decidir sobre los asuntos comprendidos en el siguiente:</p>
    <p class="centro_redonda">Orden del día</p>
    <p class="parrafo">Primero.- Cese y nombramiento de Administrador Único de la sociedad.</p>
    <p class="parrafo">Segundo.- Autorización de la Junta General para la constitución de garantías hipotecarias, a los efectos de lo dispuesto en el Artículo 230 de la Ley de Sociedades de Capital.</p>
    <p class="parrafo">Tercero.- Otorgamiento de facultades para la ejecución y desarrollo de los acuerdos, subsanación de omisiones o errores, interpretación y realización de actos y otorgamiento de documentos públicos e inscripción.</p>
    <p class="parrafo">Cuarto.- Ruegos y preguntas.</p>
    <p class="parrafo">Quinto.- Redacción, lectura y aprobación, en su caso del acta de la reunión, al finalizar la misma.</p>
    <p class="parrafo">Derecho de información: se hace constar el derecho que asiste a los socios para que, a partir de la convocatoria de la Junta, puedan examinar en el domicilio social y obtener de forma inmediata y gratuita todos los documentos que han de ser sometidos a la aprobación de dicha Junta.</p>
    <p class="parrafo_2">Castellón, 29 de noviembre de 2021.- El Administrador Único, Participaciones Empresariales Castellón, S.L. representada por D. Jesús Ger García.</p>
  </texto>
</documento>
